愛你不需理由～～～

我卻知～～～～～
錯過後哪可回頭～～～～～～～～～
曾聽說雨天總要放手～總要分手～
曾跟你約定下個淡季～浪漫旅遊～
明日看雨點灑到滿天～總會掛念～
我會隱藏我淚線～～～～～～～～～～～～～

不愛你也不需理由

夾

咬字都唔撚正 成個大陸婆咁

😂

我愛你

甘我呢?

佢唔愛你